[IQ題] 武漢: 估一種飲品

如題

新口味沙士

沙士

大檸樂

秒

加多碟大鑊鳥要一鑊熟

兩三頁後開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯唔叫李斯 同埋 反連登既連登仔 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

凍檸茶

好耐無睇過